约翰逊说，他选择了哈波·马克思式的角色，而不是“神秘的东方人”。《星球大战》导演瑞安·约翰逊可能会给原力带来平衡|里奇·戈尔茨坦| 2014年6月21日|每日野兽
床垫从床上取下，做成四个低矮的东方女沙发。“我听到戈尔的声音，我非常想和他在一起”| Anaïs Nin | 2013年10月26日| DAILY BEAST
他们对韩国犯罪者大声辱骂，韩国犯罪者也大声反击。《单向、哈利·斯泰尔斯与戴安娜王妃的关系》《汤姆·赛克斯》《每日野兽》2013年9月22日
马尔科姆住在纽约，住在一个有木地板和东方地毯的公寓里，可以俯瞰格拉梅西公园。旧的焦虑获得新的生活：艺术家珍妮特·马尔科姆从神秘精神病学家凯西·施瓦茨（Casey Schwartz）2011年12月31日《每日野兽》（DAILY BEAST）那里挖掘古代病例档案
11月8日，诺曼·梅勒中心将在纽约文华东方酒店举行的一场盛会上宴请知名作家和非知名作家。基思·理查兹赢得梅勒奖|埃里森·亚罗| 2011年11月4日|每日野兽
一神论与“功德”的至高无上是完全不一致的，而“功德”正是东方宗教的灵魂。所罗门与所罗门文学
他是东方语言教授；他关于各种批评和古代问题的论文受到高度评价。《每日历史与年表》乔尔·蒙塞尔
他是一位杰出的东方学者，在卡昂学院发表演讲时去世。《每日历史与年表》乔尔·蒙塞尔
奈杰尔不知道这种天赋是否和东方人特有的迂回狡猾结合在一起。贝拉·唐娜|罗伯特·希金斯
约瑟夫·怀特，一位著名的英国神学家，东方学者，去世了。《每日历史与年表》乔尔·蒙塞尔